<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">דמקה</string>
    <string name="name">שם</string>
    <string name="about">אודות</string>
    <string name="high_score">טבלת שיאים</string>
    <string name="start">התחל משחק</string>
    <string name="rules">הוראות</string>
    <string name="save">שמור</string>
    <string name="new_game">משחק חדש</string>
    <string name="share">שתף</string>
    <string name="back">חזור</string>
    <string name="black">שחור</string>
    <string name="white">לבן</string>
    <string name="no_moves">אין אפשרויות תזוזה</string>
    <string name="invalid_move">אנא בחר רק במיקומים המודגשים!</string>
    <string name="rule1">בתחילת המשחק, האבנים מונחות על המשבצות השחורות של הלוח. ההתקדמות היא רק על משבצות אלה, רק קדימה, למעט כש\"אוכלים\", ורק באלכסון. אבני השחקן האחד מונחות בשלוש (ארבע, בגרסה הגדולה) השורות הראשונות של הלוח, ואילו אבני השחקן השני מונחות באותו אופן בצד שלו. לפי המקובל, השחור מבצע את המהלך הראשון, והלבן משיב עליו. שתי הפעולות גם יחד נחשבות כמסע אחד.</string>
    <string name="rule2">מלכה אכן יכולה לאכול בודד אך רק באלוך ▪מלכה יכולה לאכול 2 ברצף אך לא 2 אבנים עם רווח.מלכה יכולה לאכול אבן ואז להתקדם באותו התור לסוף השורה. כל שחקן מניע בתורו אבן משחק ממשבצת שחורה אחת למשבצת שחורה סמוכה בכיוון היריב, באלכסון. \"דילוג\" על אבן היריב (או \"אכילה\") מתבצע, כאשר אבן משחק מונחת במשבצת סמוכה לאבן היריב, ומעבר לאבן היריב יש משבצת פנויה. הדילוג מבוצע על ידי הנחת האבן במקום הפנוי שמעבר לאבן היריב, והסרת אבן היריב מן הלוח. אין הגבלה על מספר הדילוגים הרצופים ועל כיוונם, כלומר בדילוג כן מותרת תנועה אחורה.</string>
    <string name="rule4">כן היא יכולה לבצע דילוגים (\"לאכול\") בכל כיוון. כמו כל אבן משחק, היריב יכול לדלג על המלכה ולהוריד אותה מהלוח. לאחר הדילוג, המלכה יכולה לעצור בכל אחת מהמשבצות בהמשך האלכסון.</string>
    <string name="rule5">אבן אכן יכולה לאכול מלכה (שני אבנים אחת מעל השנייה נוצר מלכה) אך רק באלוך. כאשר יש אפשרות \\\"לאכול\\\",לא חובה לעשות זאת. אם יש אפשרות לדילוג המשך לא חובה על השחקן לעשות זאת. אם יש יותר מאפשרות אחת לאכול השחקן יכול לבחור את האפשרות הרצויה.</string>
    <string name="rule6">המשחק מסתיים בניצחון, כאשר לאחד מהשחקנים לא נותרו כלל אבנים (או מלכות) על הלוח, או כאשר אין לו לאין להזיז את כליו הנותרים, מכיוון שכל האבנים שלו חסומות בכל הכיוונים. ברגע זה, מוכרז השחקן השני כמנצח, והמשחק מסתיים.</string>
    <string name="rule3">כאשר אבן משחק מגיעה לשורה האחרונה (כלומר, הראשונה של היריב), היא הופכת להיות \"מלכה\". מלכה מסומנת על ידי אבן משחק וציור של מלך עליה, המונחות אחת על השנייה. בניגוד לאבן רגילה, מלכה יכולה לנוע לכל הכיוונים, כלומר גם אחורה (באלכסון בלבד) וללא הגבלה על כמות המשבצות בדרך.</string>
    <string name="Moves">צעדים</string>
</resources>